獌以為真係有var眷顧？咁樣插水

肉唔肉酸啲

廢特

真，我覺得var應該check廢特紅牌插水

廢特應該被水晶之夜抽秋算帳啦

插水咁撚明顯應該要罰停賽3場先係

Dllm 4424

呢到咁撚到盲閪

推到甩晒腳自己衝入人群到

係